【客戶嫌貴？】滙豐11月起，取消26項基本銀行服務收費

【最新】滙豐：11月起，取消26項基本銀行服務收費，涵蓋一般銀行服務、存款及提款、跨行及環球轉賬及匯款，料逾400萬滙豐個人客戶將會受惠

環球轉帳

轉錢去FT唔使錢

想食兩家茶禮變咗兩邊都無得食

間野係咪無生意。所以減價吸客。